葉劉指林鄭辭職論是敗筆

對於3人的表現，未能取得足夠提名入閘的葉劉淑儀形容，曾俊華「明顯高分啲」，林鄭及格，胡國興則「勉勉強強」。葉劉淑儀說，曾俊華整體表現為佳，發言自然流暢有誠意，較想像中好，但未能就負入息稅等財金議題上充分回應。至於林鄭月娥在回應現場觀眾提問時表示，若主流意見認為她無法再擔任行政長官，她稱會辭職。葉太認為這說法是敗筆，批評此輕率缺乏管治意志的言論令人震驚，但認為對方熟悉政策，表現屬中規中矩。胡國興則是「疲態畢露、政策冇細節」。身兼選委的葉劉淑儀指如自己在場，會質問林鄭如何解決行政立法關係，處理拉布等嚴重問題。

Source : HKEJ[節錄]

其實好多人都想睇你入埋去玩